[十字韌帶] 康復訓練 有無過來人

做完手術到2年幾 傷完之後身體協調性差到一個點 自己練咁耐都無咩進展 想出出面搵Trainer幫下手
最近係FB睇到好多 關於運動康復既PAGE
例如咩運動拉法, Sportline 之類既Trainer 唔知大家有無試過?
心郁郁想試試

做完2個月lm

做完8個月留名

原本好得八八九九，上個月中試下慢跑，點知跑完惡化返。 又要重新train 過

就咁跟物理治療師？公定私

點樣惡化返??

ACL + meniscus, 5-6 年前.

要跟PT做成年, 之後自己keep 住做. 有保險就最好可以搵私啦.

題外1. 半月板 比 ACL 手尾更長
題外2. 用hamstring造返個ACL嘅重建手術只有4成係完全無事 (N年後)

做squat膝蓋好緊，有d唔舒服feel，但未到痛，係味代表有d問題?

我6年前半月板同acl斷左，本身自己都係coach,有興趣留tg傾下

點解呢度唔傾得

一黎就跑好易再傷，起碼拉返半年筋，練下d core先好慢慢上機快行

始終係度傾唔係太好，連登仔唔鐘意係度搵食，所以鐘意就留，唔鐘意就係度傾

8年前做左ACL. 之後都係深蹲就會覺得膝頭好緊.
最尾睇左個 Soft Tissue Therapist 做sports massage 就好左.
睇一次就已經冇左好緊嗰個感覺.

我有fd 去開一個trainer 操ACL 復康 有興趣可以介紹比你
佢操得幾好
你可以add 我tg

得罪講句, 斷開有條路
依啲case過咗成年都仲有問題,你地rehab exercise勤唔勤力做呀?
我見過個case acl grade3 tear, 半年落得返場打rugby